點睇一啲外表MK，內裏毒撚嘅人？

收皮啦偽毒死MK
骨子裏都係一個毒撚

我想含好耐嗰個friend就係咁啦 勁撚正